覺唔覺中超已經係亞洲最強聯賽

你話中超土豪都係咁話 嬴到你咪得 岩岩又炒垃圾墨勝-3
亞冠踢左2輪 上季J1冠軍前鋒好明顯唔入流 慰山現代都夠屌打佢
西亞黎講 韓職實力應該僅次中超 不過韓國足球風氣好差 有時睇live 好多空櫈
再黎就日職 日職足球風氣真係好好 應該係亞洲入面風氣最好果個 但球會唔會好似中超咁大手買人 搞到近幾年停滯不前
最後就係澳職 垃圾聯賽 無升降班 同妞西蘭搞個澳洲冠軍杯打飛機算啦

岩岩又炒垃圾墨勝-3-2至岩

鸁到雪梨F.C. 先吹奏啦

國內聯賽主要作用係提升國腳既級數
d大陸佬拎中超威威
對中國隊毫無幫助
相反日韓澳都靠本土聯賽提升國家隊能力

LET GO HAWKS

CHING 係咪仲睇緊5年前既亞冠